# loginApp trabalho avaliativo

O pin de primeiro acesso ao aplicativo é 0603.

Foram criadas as quatro activities como proposto e feita a conexão ao banco via SQLite.
Foi implementada a listagem de usuários inseridos no ato de cadastro, além de uma busca por ID.

